希望大家善用不推文 唔重要既post唔好係咁推

娛樂/是日靚早午晚/各類集中討論區/女
呢啲post請善用不推文
行動/討論政事既post就幫手推
希望可以見到集中討論政治既連登
當然 你要繼續唔理我都阻你唔到

講過幾十萬次，無人聽。

當然我唔排除有人用娛樂洗地
但大家一定要有用不推文既習慣
依家連登都逼你揀推定唔推
發送前諗下先唔該

有得較？

不推文都好過亂推無用文

推